做人最緊要有一個信念，就係唔認輪

做人要唔認輸，咬緊牙關一定反敗為勝
有尋死既勇氣，根本你就冇野可以輸
咬緊牙關打一場勝仗

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG